女人要求對像講野要有趣

但又唔自己d話題超悶

佢對你有興趣 自己會搵話題

真